有幾多連登仔踏出社會先發現自己係唔合適返工果個

有d可能係住公屋 細細個醫療教育都係免費
以為呢到真係有金執
出到去貢獻社會果刻先知原來一日要做咁多野
利申：今日係地鐵聽到個c9係到講自己個仔唔太合適返工

連登未grad 既 IVE仔真係以為fg 搵 50k嫁

連登仔唔係個個上曬車有父幹?

我都唔適合架，不過為左生存，為左自己愛既人，唔適合都要頂硬上

你都on9 大家都係月儲8000買樓買車啦，唔反工都可以FG 50k

On9 post

發現工作量同收入冇關係
做得多=\=搵得多

職場氣氛好差
工時長都仲要ot

好多人頂爛市
大學生fg $12k office 工都爭住做

身心健康唔重要
返工冇時間精神做運動

老屎忽心態
係咁架啦，當年我仲慘xxx

社交圈子消失
輪班工作=唔洗約frd 食飯

唔想出街，個人變得消極
返5日工已經出夠

唔會唔適合返工
只係份工唔適合

又係呢D post
一係想灌輸D 香港人一定要好撚想返工既思維
一係就想灌輸有權有就講乜都係岩 有強權無公理既思維
一係就仇富 而家玩埋仇窮
痴鳩線 要係窮人身上拎自尊
做乜撚呢其實呢D 垃圾post
有意義咩 開左出黎高人一等

搵過第二份 睇下會唔會好d

我都覺得自己唔適合
日日扮工

適唔適合咪又係睇搵幾錢
垃圾

可以上山打獵

垃撚圾 呢個post 唔係俾你地自己自high 狂推既咩？

窮忙